[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(93) 願香港重光·班仔繼續走花路

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

[left]本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。
/ LIHKG . August Way /

歡迎大家到新Po

LM

我要帶我嘈b cover嚟留名
miss左成個po 但諗住放棄唔追

小強絲好似好耐冇見咁

lm

係呢張 可能我濾鏡左 好鍾意

skyna絲
係呀最近潛左少少 而家浮返上嚟先

gchi照po!

lm
法國呢排追唔切啲po

gchi照po 2!

瞓前留名

我都覺

好qq

身材勁好

留名

早晨LM

早晨

留個靚名

點解烏煎你咁夜嘅

張相都好靚

好啱做Wallpaper

早晨！

大個仔左好多
呢個造型未幾好

好似連拍都未拍。。。。

自介

等到條頸長

3個月至半年基本了 老飯睇淡咗

好啦 唔怪得叫佛系高手

係喎依家先三個月咁上下

我對住swing 宜家r唒頭 送份生日禮物難到喊出嚟

想送俾邊個？ 呢幾個月勁多生日

我做宇碩站架 唔自爆了

送禮

宇碩呀 不要氣餒 做得很好了
我覺得碩係個好有綜藝感嘅人 而家見佢上得多咗愈嚟愈表現到出嚟 好開心

疾總 cute到

疾總4點

估到都係得個知字姐

新po留名

小雞曜b好cute

佢兩個好鬼sweet
我又想咁樣嗲韓哥

我唔知

碩b走花路

呆萌車

牙碩pick出黎la

牙嫂

亨俊留名

hihi

亨俊b

好期待po100投票

牙曹呢首cover真係聽到我起哂雞皮
想轉做電話聆聲

好想快啲到嗰個po
大家仲有無咩想投？

gchi

呢set相好好睇

夜更保安

bala絲po禾勲

留名 鐘意呢輯相

亨俊必須推
呢幾張勁Q

午安 推呢輯相 想做韓哥 又想做宇碩

可唔可以投多個最花心會然

好喎

禾勲✊🏻💘set相好好睇
愛(ba)^5(la)^2

love dq絲

大家快啲提名

我Google keyboard手寫淨係寫到勳

丸丸

好似偷偷望住佢咁

係呀 好鍾意！

曜b

小丸子都係

花花好惡

等我幫手遮實個心口仔
要扭轉下形象

冇誤會

第一次見咁似魚嘅雞

你講完先知係雞

鍾意佢齊蔭多過佢gel頭

係喎

最近真係瘋狂留完名就爆咗Po

你一講愈睇愈似魚…

hi美少女

Btw係咪淨係投X1入面嘅1pick

我研究咗好耐

冇乜追po嘅意欲同埋呢排又繼續忙緊所以好少上水

有時得閒上黎扔低兩張圖或者搭兩句嗲
上下水見到仲有人係到就好安心

係！！！

pd手冊幾時播?😳

今晚十點？

好好睇！！！

Lm with 曹

我都 近排冇咩時間推po

呢排放棄咗追po 應該可以上多啲水

牙曹呢個頭好好睇

係呀

真係好笑呀嘛

你唔講唔覺個頭套勁好笑

你嘅形象已經返唔到轉頭啦

有人想轉1pick

咩2c-.-

依家先講呢啲野太遲了

手動正皮

好有男友風

想搣車車嗚嗚好可愛

上岩車

係嘅

要開心啊

呢張好得意！

係

原來牙潔抱起左喊b

唔係咩

殘體慎入

gchi!!

佢杯嘢應該好好飲

佢飲過嗰杯仲好飲

哇你

怕羞羞 第一次咁樣講野

@不好閉嘴吧

【PD手冊】今天的內容
1. _JIMA Centre造假
練習生中選出的C位是另一個有著很大粉絲群的練習生，但是突然在拍攝中變化了選擇方式，變成了練習生投票 + 國民製作人投票（用匿名練習生的話來說就是選出了一個完全沒想到的成員）

2. 競演歌曲和編舞都提前知道的Starship
事先知道競演曲的是Starship，用練習生的話來說是編舞老師說的，在之前就練習了很多遍.匿名練習生說看了第一集之後因為太過顯眼的要捧Starship所以在練習生中還流行著「Starship-duce」的話.

3. 在Season1中決定讓兩人出道但最終只有一人出道而很生氣的MBK
一位參加試鏡的人說看到MBK社長金光洙對PD說「我們公司來了兩個人 為什麼只當一個出道」 非常的生氣（推測為第一季鄭采妍）

4. 練習生中讓1位出道的Woollim
Woollim的一位成員表示在最後一天生放的時候知道自己不會被選中. 用那個成員的話來說就是「Woollim只能選出一個人」（推測為黃允聖練習生，被選中的一人是車俊昊）

5. 練習生們已經提前知道了順位發表式結果.

本身都知係雞 但講完覺得似魚

係呀 有人應下 叫下名打招呼都真係有安心嘅感覺

唔緊要丫 say個hi

奸商巴

X1 1pick冇轉404 1pick轉咗

Hi霧子！

我都係呀 不過聽日開始會盡量試多啲嚟！

好正呀呢一set

嘩 你…

我同你一樣反應

曜b咸咗

我對他唔住btw大家洗唔洗咁能大反應牙

果然冇個專一

我都唔想㗎掙扎咗好耐

我都係

因為太多花心鬼

我全都要.gif

疾總 你個名

無禾份

我好專一嫁喎！

啊 我都想呀

嘩屌

Nevermind la
呢度有邊個唔係

結論 係偉仔嘅錯 佢人間夏天太美好而你係偉嘅真愛 成為偉太指日可待

琴晚已經轉左
如果係街聽到呢個聆聲應該就係我

我對牙曹好專一架

bala絲可唔可以開心些牙 #嘈妻聯盟

今晚返屋企upload上網開心share

我對牙曹唔夠專一

附上嘈b香吻一個

屌我係想覆bala絲

早晨阿

係啲仔仔太正

嘈妻聯盟呢個名好正

禾又要

最近成日都quote失敗

早呀

多謝gchi

掛住我bb

牙曹有我

心心小強絲

shit絲日常

牙當同南小好qq

喊b既粉色小舌頭可遇可求

咩呀咩喎咩先咩jek咩呢

why ar

禾都好愛牙嘈架

我明明進步左好多 點解都成日出錯

#dll#dllm#

點解會咁

點解呢個推主成日都畫牙熙係到瞓覺

？仲唔係日常

好靚仔

熙熙成日瞓地

一日不見睇完驚六又冇野睇了

係喎你未講number

嘩你地班人

嘩你

留個名先

似？

係然後車車就係冇口 牙當就係無辜樣

送俾大家

DLLM

♥️♥️港獨之母♥️♥️

躝啦屌

躝未？

大家有咩不滿盡情發洩喺呢位女神到

屌你我啱啱先食完飯

你睇吓佢笑得幾開心 連佢都仲笑得出
OneIt都得

油飯躝啦...

咁承你貴言啦

林鄭支持者躝啦...

珍惜香港 共建家園
好感動wor =.= 睇到想咸

你覺得好好笑?

@小強絲 @花花

你買唔買

Ho ball

林鄭 市民問你幾時死呀 你究竟服務市民定同中央奶鞋底呀屌你 五大訴求缺一不可 但你講話第1句就多謝黑警同黨鐵 你耳仔係咪10年無撩過 你落區聽市民講完就算 當全部人廢up? 屌你老母 好撚嬲 仲要推高樓價 比得起首期 都無信心供喇屌你 比埋啲小恩小惠 lay係建制同黑警後面 垃圾

bala絲 我暫時呢晚讓嘈b比你先

bnm boys呀！！！

BDC必須推

小強絲好型

啊 琴仔學校有活動呀呀呀呀呀呀呀

老母飯好欣慰呀呀呀呀呀
仲要跳loveshit

！！！！！！！

慎入 南小怪叫

原來琴仔都係翰林架
即係loveshit組起碼有成三個翰林仔

我都想

我都好中意琴仔
Loveshit組

skyna絲都pick琴仔

有睇！好靚仔

正！

大家我整咗碩b walking in the winter既鈴聲
m4r:
mp3:
雖然唔知大家有冇興趣

點會冇興趣
唔該碩太
我好耐冇轉過聆聲
而家仲用緊wannaone嘅歌

loveshit正牙

你獲得碩太ss認證

呢四張真係好正

見你係肚腩仔手足 UP個珍藏比你 我丁左好多次

呢個又係好好睇

謝謝碩太

cr.feel_1207

原推好似話東杓幫手扶住膝頭受傷既牙潔 好暖

係 zoom in東杓隻手仔拖住潔嗰張好煽情

碩個loveshit係咪會跳足5年

我諗至少頭一兩年都會瘋狂比人cue跳loveshit

要健康啊

大家真係好多傷咁

潔要好好休息

睇得多好擔心佢髮線向後移

好叻豬禾好擔心佢地個個都整親

秋日tone我鐘意！！！

暖男feel巧正

輯相好靚好期待

雖然我長年未聽過有人打俾我但！！必須用！

多謝Gchi BDC

我琴日轉完有同感 好耐冇人打比我但都必須轉！

skyna絲你用乜野download落黎可以咁大聲

我down完落黎變到好細聲 如果set 320會唔會好啲

好睇喎！！

洗唔洗咁好睇

喂你打比我 我打比你

嘈伯

就係咁好睇

放低model男友

好好睇！！

好正！

咦呢個幾時㗎？

無錯！

有冇搞錯呀 身為bnm團長都唔知
罰你睇一百次

姜巴！

2.5 c

韓哥真係好睇俾心心

係囉我都覺人聲勁清好夠出

唔介意睇夠101次

咁你每睇一次就整一張gif啦

好正

小強
禾24小時on call

係喎第三集未睇

嘩 好正呀！

韓哥長腿必須推

快啲去睇

第一張佢好似準備起跑咁笑死

彩虹

有啲po左兩次

好睇！！

影到好神

嘈

覺得最後一張好可愛

好多靚相！

幾時㗎？

呢set影得好有意境
好似偶像劇嘅心動場景

啲人話似鬼怪

形容得好好 真係好正 尤其第一張

模特兒身型

呢幾張杓好唔杓

佢偷影緊邊個？

好得意

你咩

係咩

好多正圖

花花好努力推po！！

得咁多炸

恭喜

我覺得幾好睇

我覺得有張碩都好唔碩

恭喜花花
你好熱心推po

今日佢兩個個feel完全係拍緊青春偶像劇

原來禾中左

哈哈你睇返大家恭喜你

仲以為你地恭喜禾推完po
點知係中左獎
完結無痕人生

唔緊要啦 呢度冇邊個唔係無痕

依家先知太遲了

你都唔算無痕啦恭喜花花第一個404po

愛花花

點解唔算無痕？

原來你有開過po

都開過po啊嘛我自己就咁計

唔記得了有咩

你有開你愛團嘅po喎

佢愛團幾正！

其他團都計？

係連登開過po就計啦

想知兔仔支旗仔寫咩

仲以為自已無痕

花花你好打耳

今日韓哥啲圖收到我手軟
好靚仔

禾唔打耳 全po最打耳一定係飯飯

咁你係第二打耳

並唔係禾

真係好多圖

仲要張張都好神

你個名都打耳啦 花花

好睇！！！

真係好得意喎

好好睇

兩個都鍾意A字頭嘅男團

打個和呢 super!

牙嫂
張張都正

飯飯巧似巧耐冇上水巧掛住佢

試下@佢

@飯飯

應

好似爆粗咁